你係港鐵高層，同我諗一個惠民嘅措施

唔准諗即刻答

即刻諗到: 引咎辭職

認真: 直接減價

咁搞會好多人搭
上都上唔到
取消長者2蚊優惠最好

冇廢老，非常好

其實靜音車廂有冇得諗

優咩惠，正苦會補貼，港鐵無賺少

長者雙計

回程半價，十年內唔加價

一向都有

我會繁忙時間取消所有優惠，全部人都要正價，其他時間7折

一向都有架

星期一係全世界兩蚊優惠

金鐘港島綫整多個月台

而家咪又上唔到
2蚊改做只限非繁忙時間

扶手電梯分開行隊同企隊
啲仆街塞撚晒左邊但係入到扶手電梯又要迫番去右邊企
結果左邊空撚晒但想行嘅又冇得行

其實有有可能出到類似「特急」嘅快綫？例如不停來往中環金鐘尖沙嘴

利申：唔識野

人力拉車

蝗蟲車廂 班大陸人真係好撚臭

每月坐滿80 次
送一程綠線入康城

即刻諗起二月廿九號生日免費車飛

站與站之間車軌得一條
會同前面嗰班相遇

如果有額外後備路軌其實可以既 可以飛過其他站

但依家班次咁密應該無咩可能

唔住嗰邊啲人送俾佢做乜？

日本係因為有好多條路軌 所以可以過咗站站停既車

改左扶手個設計佢 等啲仆街無得挨

*取消所有小童長者優惠
*早上八點至九點 晚上五點至七點 收雙倍車資
*全面取消椅子座位 改為用打橫嘅欄杆作座位
*設立輪椅 bb車 單車卡在列車車尾 以上人士不能進入其他車卡

搭4送1 啦

停止購入中國生產車/零件

停止建設高鐵

繁忙時間站嘅月台開始裝修工程以舒緩繁忙時間擁擠程度

於地鐵增設站內洗手間

仲有最重要

取消關愛座

九龍塘站開設跑道

繁忙時間過境旅客同長者兩倍價

每日第二程半價

邊撚個負皮，好明顯就係啲有錢人，惠民措施都唔俾人諗，豈有此理

取消關愛座
全日第二程8折

廢老車箱 返工放工時間廢老一律唔準去正常車箱

車門加鋸齒

唔再用大陸車

將兩蚊優勢時間放係要返工既日子10點-16點

加強關門力度 保證唔死都內傷

取消關愛座
增設關愛車箱
廢中廢老自己死埋一邊

特你老母急
有咩優等列車把撚, 快速就快速特快就特快
唯一機場快線順便做屯門東涌就得
回歸正題, 東涌線, 北港島線, 火車, 新東九龍線, 中九龍線, 西部外走廊, 市區段全部可作快線論

其次, 最基本係多月台
連東鐵都冇遠見全線有容納班次
唔留位正仆街

即時推行可減不加機制

自行清盤, 申請公司破產, 自行撤消上市地位(唔使用公帑回購)

以後所有上蓋物業, 車務, 正苦100% 全資擁有

還掂全港得一間鐵路公司, 唔適用競爭力問題

直接做國企, 正苦成立鐵路局直接操控

由庫房直接津貼車費同營運

同所有巴士線一齊賣返比政府，13歲以上有永久居民身份證13歲以下拎兒童身份證或1歲以下免費搭
無香港身份證既比而家既3倍

生日享有減免1%車資折扣，第二程0.5%

蝗蟲卡

比你講左先

咁班港鐵職員點處置
變晒做公務員 行返舊路?

繁忙時段取消長者優惠
7am前出閘免費

你自己柒姐 男人老狗行步路都on99

所有路程7折

九鐵仲存在架
收緊港鐵租金

設站立車廂

免費地鐵

繁忙時間2倍錢 比人屌到化

單你老母車呀
咪撚痴埋輪椅bb車搏大霧

妹下妹下繁忙時間3倍收費
拖喼入閘3倍收費
取消關愛座
炒哂班波板糖人

搞多幾卡啦 靜靜地搭車不知幾舒服

繁忙時段免費

依行李體積收錢
行李體積細過某個size就免費

公營行政效率低到仆街

取消關愛坐
取消老野2蚊搭車
本地居民個人八達通8折車費
網上同app增值八達通,買月票功能
每月自動買月票功能
高價請人落標味撚再超資
減月台助理人手

2月30日生日可享免費搭車

多謝你，轉左去三月一啦，先生可以左邊轉右岀番去

多人得制無計
閣下可以做其他非繁忙時間搭車嘅工
or 早啲岀閘

有咩問題

凌晨12點後到早上六點半前票價5折

認真：第二程半價

cut 9 左上水至羅湖/落馬州 條線

所有支那人同廢老都禁止搭港鐵

廢老雙倍價錢
電梯企左邊可以一瞓伸條友落去
取消所有關愛乜柒乜柒
同一張卡一個月坐夠某個價錢之後同月內既車程有折

將觀塘線改翻做以前咁

九龍灣 牛頭角 觀塘 藍田 油塘 鰂魚涌 北角

將軍澳線改做油塘總站

油塘 調景嶺 將軍澳 坑口 寶林

一直都唔明點解港島線人去觀塘要轉兩次車，多鳩餘，將軍澳又唔係多人住過港島

利申：港島人

cut 左高鐵拎本來預算做優惠
分開某d 時段要用身份證入閘
未等晒人落車就上車既罰錢

去到油塘點屈過海

大西北月票
$256
只限搭屯門至元朗嘅車程40次

新界北月票
$172
只限往來上水同大埔墟40次

係咪未見過單車入車廂, 西鐵成日見

靜乜撚野車廂
直接拆鳩咗部電視佢啦
賣廣告多過新聞
又嘈

唔取消廢老2蚊都得
但早上7-9, 下午5-8都一定全正價
另外月飛減價, 唔減價都得, 起碼要比西鐵商店優惠卷/現金卷

用返當年繁忙時間附加費個logic
廢老喺0700-0930 1730-2000 入閘要收double 車費
其他時間就畀$2

增設青年座只准30歲以下人士坐

營運成本會不斷急升.

要香港身份証先俾搭所有旅客唔該遊車河
機場快線除外

停止加價

學日本咁請啲人推人上車

蝗蟲十倍車費
取消直通車
廢老繁忙時間收double

增設男士車箱以防男士被誣告非禮

拖喼要收兩個人錢

廢除關愛座
沙中線可唔可以唔好去到屯門

新增上班專車 班廢老唔比搭

長者專用車卡

分年齡車 繁忙時間開多幾班車

持中國護照的乘客可享全年免費乘車優惠
此優惠包括機場快線及迪士尼線

跟重量（分grade）收車資
果啲bb車、走水貨、搬屋

頭等車廂 狗 蝗 老人唔撚比入